虛心一問， java入行要識幾多，做d乜開始

好虛心咁問

有手有腳識反包皮就得

我剩係識print hello world

依個真
讀咁耐
淨係system.out.println()

System.out.print() 同 基本數學就得咖拉

Spring + JPA

認真講，依家仲學 Java?

新有新做 舊有舊做
同J2EE

新既話學 spring 算啦
J2EE

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

係 就算係銀行
都慢慢revamp緊行microservices
基本上識Spring唔愁冇工開

J2EE係垃圾 不過要main嘅話就冇辦法啦

差唔多啦 識埋Scanner就夠

10年前玩hibernate真係覺得好on9, 寫左大堆野都唔知做乜

我覺得 microservice ，Restful API 呢啲野證明左
諗住 design 得幾好都無用 無可能完美
易實踐重要過一切

我淺到呢d都唔太知咩黎
不過基本既野thread, mysql connection, web service個d都ok既

識用JAVA print hello world就夠

好似好多地方都用spring
我係frontend 人，不過都學緊

Java 係垃圾，除咗 JVM 夠快同係人都識寫，冇樣好

寫 Front-end，可以用 React or React Native

寫 Back-end，可以用 Django, Rails, Serverless (Node.js)

寫 Game，可以用 C#

寫 AI，可以用 Python

何必執著於一件垃圾身上？
用 Spring, Hibernate 會勁啲？

java 係banking 同 android 先會用得著

COBOL 人工仲高